有冇人鼻炎，一邊鼻塞耳塞。

如題，好難頂，訓覺一定塞，起身好啲，有感冒仲慘
唉，我屌🤦🏻‍♂️

鼻敏感 呻得太勁耳鳴
最近洗鼻好左